<resources>
  <string name="app_name">Vías Verdes y Red Natura 2000</string>
  <string name="section__vv_list">Itinerarios</string>
  <string name="section__map">Mapa</string>
  <string name="section__more_info">Más info</string>
  <string name="section__more_info__resources">Recursos</string>
  <string name="section__more_info__about">Acerca de…</string>
  <string name="section__more_info__legal_text">Avisos legales</string>
  <string name="section__settings">Ajustes</string>

  <string name="action__search">Buscar</string>
  <string name="action__filter">Filtrar</string>
  <string name="action__change_layer">Cambiar vista de mapa</string>
  <string name="action__layer__roadmap">Vista de carretera</string>
  <string name="action__layer__satellite">Vista satélite</string>
  <string name="action__layer__hybrid">Vista híbrida</string>
  <string name="action__layer__terrain">Vista de terreno</string>
  <string name="action__change_text_size">Cambiar tamaño de letra</string>
  <string name="action__text_size__small">Pequeño</string>
  <string name="action__text_size__normal">Normal</string>
  <string name="action__text_size__big">Grande</string>

  <string name="km">%1$.2f km</string>
  <string name="download_pdf">Descargar PDF</string>
  <string name="see_in_youtube">Ver vídeo en Youtube</string>

  <string name="itinerary__see_in_map">Ver en mapa</string>
  <string name="itinerary__how_to_get">Cómo llegar</string>
  <string name="itinerary__localization">Localización</string>
  <string name="itinerary__length">Longitud</string>
  <string name="itinerary__user_type">Perfil de usuarios</string>
  <string name="itinerary__natura">Espacios Naturales y Red Natura 2000</string>
  <string name="itinerary__connections">Conexiones con otros itinerarios</string>
  <string name="itinerary__altimetric">Perfil altimétrico</string>
  <string name="itinerary__title">%1$s y sus Espacios Naturales Protegidos</string>

  <string name="map__marker_more_info">Haz click aquí para más info</string>

  <string name="logo__fundacion_biodiversidad">Este contenido forma parte del proyecto "Vías Verdes y Red Natura 2000" desarrollado con el apoyo de la Fundación Biodiversidad del Ministerio para la Transición Ecológica.</string>
  <string name="resources__vv_y_enp__title">VIDEO “Vías Verdes y Red Natura 2000, un tándem sostenible”</string>
  <string name="resources__vv_y_enp__content">Este vídeo que ha sido rodado con tecnología de drones en la Vía Verde de la Sierra Norte de Sevilla. El objetivo: mostrar la perfecta sinergia entre Vías Verdes, biodiversidad, geología y turismo de naturaleza. Ha contado además con la colaboración del Parque Natural Sierra Norte de Sevilla (Consejería de Medio Ambiente y Ordenación del Territorio de la Junta de Andalucía), Cercanías Renfe y la empresa Natures Geoturismo. La producción técnica ha corrido a cargo de Visualprofoto. 
\n\nFecha del video: Noviembre 2018</string>
  <string name="resources__report__title">INFORME “Vías Verdes y Red Natura 2000”</string>
  <string name="resources__report__content">El presente informe es el resultado de un Inventario de Espacios Naturales protegidos, Red Natura 2000 y red de Geoparques y su relación con la red de Vías Verdes. Su objetivo es conocer esta conexión entre ambos tipos de recursos ambientales y contribuir a su divulgación. Para el desarrollo de este Inventario se ha utilizado un Sistema de Información Geográfica (SIG) en el que se ha superpuesto la siguiente información en diferentes capas de información cartográfica (archivos kml / kmz):
\n\n    • La Red de Vías Verdes
\n\n    • El Inventario Nacional de Espacios Protegidos.
\n\n    • La Red Natura 2000, que incluye los Lugares de Importancia Comunitaria (LIC) y las Zonas de Especial Protección para las Aves (ZEPA)
\n\n    • Las Reservas de la Biosfera (Man and Biosphere, MAB)
\n\n    • Los Geoparques
\n\nEl análisis realizado ha vinculado las Vías Verdes con los espacios protegidos que atraviesan o se encuentran en sus proximidades siendo el criterio hasta un máximo de 5 kilómetros de distancia de la vía verde, considerando esta longitud asequible para los visitantes que transiten en bicicleta –y en menor medida a pie- por las vías verdes.
\n\nFecha del informe: Mayo 2018</string>
  <string name="resources__vv_y_2000__title">MAPA “Vías Verdes y Red Natura 2000”</string>
  <string name="resources__vv_y_2000__content">Para ver el mapa con más tamaño descarga en PDF y utiliza el zoom.
\n\nFecha del mapa: Mayo 2018.</string>
  <string name="resources__caminos__title">FOLLETO “Vías Verdes y Red Natura 2000, un tándem sostenible”</string>
  <string name="resources__caminos__content">Incluye la principal información del proyecto “Vías Verdes y Red Natura 2000: Divulgación de Espacios Naturales Protegidos y Geoparques a través de la Red Estatal de Vías Verdes”. En él puedes consultar: en que consiste el proyecto, acciones específicas que desarrolla, las Vías Verdes y los Espacios Naturales en cifras o el mapa detallado de “Vías Verdes y Red Natura 2000”.
\n\nFecha del folleto: Septiembre 2018</string>
  <string name="resources__footer"> Toda la información sobre Vías Verdes y Espacios Naturales Protegidos la tienes en http://www.viasverdes.com/REDNATURA2000/
    \n\nY mucho más en: www.viasverdes.com</string>

  <string name="more_info__legal_text"><b>AVISOS LEGALES</b>
\n\nLa aplicación para dispositivos móviles “Vías Verdes y Red Natura 2000” forma parte del Proyecto Vías Verdes y Red Natura 2000: Divulgación de Espacios Naturales Protegidos y Geoparques a través de la Red Estatal de Vías Verdes que desarrolla la Fundación de los Ferrocarriles Españoles, F.S.P. con el apoyo de la Fundación Biodiversidad del Ministerio para la Transición Ecológica. Para su desarrollo técnico se ha contado con la participación de la Universidad de Sevilla.
\n\nEn relación con el medio ambiente se recuerda la obligación de respetar la naturaleza, evitar molestias a la fauna y alteraciones a la flora, bienes y elementos geológicos y culturales. No arroje residuos, vertidos o cualquier otra forma de contaminantes. No recoja minerales, rocas, plantas o animales. Observe todas las recomendaciones y normas de los espacios por donde discurren las vías verdes para su plena conservación y disfrute.
    \n\n<b>Cláusula de exención de responsabilidad</b>
\n\nEsta aplicación para dispositivos móviles es de carácter meramente informativo. Puede existir alguna información no completamente exhaustiva, exacta o actualizada. Técnicamente, es destacable y por tanto se señala, que los límites, características, descripción y visión de los elementos representados tienen un mero carácter aproximado y su concreción final puede no ajustarse plenamente a la realidad, en función de la escala, de las variaciones producidas y de la información disponible o de partida, teniendo solo carácter orientativo general y condicionado por las circunstancias antes expuestas.
\n\nEs por ello, que las entidades participantes en la aplicación no asumirán ningún tipo de responsabilidad de ninguna naturaleza u orden legal respecto a la concurrencia de posibles inexactitudes, inconcreciones u omisiones y en su virtud, declina cualquier responsabilidad ante posibles daños o perjuicios vinculados, relacionados o derivados del uso de la misma.
\n\nIgualmente, no se hacen responsables de las incidencias que puedan ocurrir durante el recorrido de los interesados por los itinerarios. Las condiciones en las que se encuentre la vía verde no dependen de la Fundación de los Ferrocarriles Españoles.
\n\nCabe señalar que los puntos de Inicio y Final de ruta no tienen que corresponder, necesariamente, a lugares debidamente acondicionados para el estacionamiento de vehículos.
\n\nLos usuarios deberán guardar la debida diligencia en los aspectos especialmente relacionados con seguridad, salud y el respeto a la normativa vigente, cuando hagan uso de la aplicación en las vías verdes y su entorno, efectuando los itinerarios debidamente preparados y equipados, asumiendo las responsabilidades inherentes ante conductas inapropiadas, imprudencias o actos indebidos. Se ruega la máxima atención en las zonas de cruces con otras vías y carreteras, o de posible tránsito de personas, animales y/o vehículos, intercepción o choques con elementos móviles o fijos en las vías verdes, riesgo de caídas o accidentes. En caso necesario utilice el teléfono de emergencias 112.
    \n\n<b>Propiedad intelectual</b>
\n\nTodos los contenidos de esta aplicación, ya sean textos, fotografías, imágenes, audio, vídeo, software, logotipos o diseño, están protegidos por la normativa de Propiedad Intelectual e Industrial y en particular por el Real Decreto Legislativo 1/96, de 12 de abril, por el que se aprueba el Texto Refundido de la Ley de Propiedad Intelectual, y la Ley 18/2006, de 5 de junio, por la que se amplían los medios de tutela de los derechos de propiedad intelectual e industrial y se establecen normas procesales para facilitar la aplicación de diversos reglamentos comunitarios.
\n\nLos derechos sobre tales contenidos pertenecen a sus respectivos autores. El acceso a este material no supondrá en forma alguna licencia para su reproducción y/o distribución. El usuario se compromete a usar esta aplicación móvil exclusivamente para uso personal.
\n\nLa aplicación está diseñada de forma que no accede a ninguno de los registros protegibles del dispositivo móvil del usuario.
\n\nLa marca de “Vías Verdes” es una marca registrada de la FFE, (Marca nacional M2831310(0) - VIAS VERDES), y por tanto dispone de protección legal
\n\n.</string>

  <string name="close">Cerrar</string>
  <string name="start">Inicio</string>
  <string name="end">Final</string>
  <string name="route_point">Punto de la ruta</string>
  <string name="transport_mode">Modo de transporte</string>
</resources>
